如果你發現組媽聖誕節做雞，你會：

正皮：幫襯佢，自己名正言順做組爸
負皮：介紹比你啲朋友

聖誕節食火雞有幾出奇

Happy share一齊食聖誕大餐

叫雞

你又知自己唔會被彈鐘？

Why not both

龍仔 final 溫成點，我係度拯救緊啲 bba 撚

姦佢！

搵多個組仔 一齊3p

想像下
組媽一邊幫你含 另一邊俾個組仔屌

大家一齊dem beat
「Ocamp組媽最盡責 含吹奶啜有辦法」

佢搞到要出黎做
實係有好大困難

會睇下有乜可以幫到

點解唔係一邊屌組仔另一邊被組媽屌？

用刀叉

番號？